我老細問我呢三日做咩開工，我應該點答？

我老細問我呢三日做咩開工，我應該點答？

唔開工你養我呀?

唔駛做呀！